冤冤相報何時了?

若不想冤冤相報何時了，那便應該將仇人盡數殺死，斬草除根，如此一來，世間便隻剩下幾縷無力複仇的冤魂，仇恨的故事便到此為止

下世

一飲孟婆湯一過奈何橋就不為同一人

🤣👌🏻

屌你老母

。